會員15妹明月千里 於體育台中亂放會員照片

身為受害者
我感到十分不安和驚慌

希望admin可以del post
如果唔排我唔排除作出進一步行動
例如律師信

[多圖]波台會員真樣大起底

無證據係咪要del post

你個樣真係好撚

反正唔係未試過
支付admin 一視同仁

無做過虧心事怕咩呢

樓主牙叔冇咩殺傷力

支持del post
個15妹搞事

支持樓主
佢知唔知咩叫私隱
我以後點見人？

侵犯完私隱
再係網上胡亂發放

夠做你啦

連囝唔好del，呢個係清肅波台既好機會

支持樓主，依家搞到出街都唔敢

年中有幾多人侵犯私隱貼人相？如果我都告得入，唔該告埋佢地

好
但告佐你先

收皮啦

十五妹仆街黎

連狗死狗公黎，見到15狗咁索，分分鐘send左email問15狗電話

假既

出邊成班人炒車

屌你del post 未

唔該del post

希望鴨免正視

del post啦

連尼住del post

Backup 晒

連尼住順手del 埋依個post

推

連狗老母比人post咗上嚟先扮正義del post
屌你老母波台會員就唔係人？

如果真係del post
咪反證緊 post入面係堅料？

幫連狗打埋
幾時做嘢？

聽日可以返工了

有人好驚咁D相應該真

有冇證據

波台狗

push

連尼住快del post
以後唔屌你

驚到 back up哂啦

佢應該巧京京😢😢😢

有cap圖，Lin jai做嘢快好多

數緊錢，不了

認真 樓豬算係咁多個巴打中最靚仔

del啦

貼鳩15妹煮食圖咪得 bam圖黎呀老友

Del未牙連狗

連狗落廣告你又咁快
正經嘢就慢吞吞

Del左未

仲唔del po係咪想逼死我地

玩貢大 叫各手足典出街牙

如果個樣係私隱 唔好出街啦

del post 求下你

Del完post之後我淨係po番你出黎